有人影到今日被控謀殺嘅16歲手足嘅樣 望住佢嘅眼神我好心痛

link:

佢16歲 被控 謀殺+有意圖傷人+暴動
彥霖 15歲 點樣死 唔知
梓樂 22歲 知點死 但無嘢做到
今日ive 20歲仔仔 被上門

我同佢哋差唔多年紀
有時都真係會諗：只係呢次出事嘅唔係我

有另一張被捕相 我印象都好深刻

一生何求

生還今日事 間道暫時人

到底我哋有冇未來？
琴日有個comment話 黎明前嘅黑暗係至撚黑暗
有人問 其實有冇黎明？
佢答 黎明未必係我哋有生之年見到

我哋要清楚一件事：
我哋依家做嘅嘢唔係無用
所有嘢都已化作經驗
我哋係為手足為後人舖路
用血肉舖出一條生路
手足同後人可以踏住我哋嘅屍骸邁步向前
達到夢想嘅那方

人生已完

Push

有得打！
唔好放棄！

只有贏咗手足先可以重獲自由

得條眉 點睇到眼神..

五個只告兩個 應該有人講左野

驗眼啦

師兄 你睇真啲...

又好似真係眼黎

其實有冇人諗過佢比人告謀殺當日要人被罷工既港豬都要負責？

好彩我無犯法

手足唔好再上，唔想再見到下一個，放手啦

你我他有着相同嘅命運

其實佢地聽到我地話不鬥黃、食藍店=展現民主自由 會點諗？

原來佢地死嘅死 坐監嘅坐監 係為左我地有食藍店嘅自由？

上面一堆帶風向

假如我地有生之年都見唔到黎明，一個唔好彩手足就係坐成世
好對唔住佢地

無放棄過
只係怕其他人會放棄

我地仲有一個獨立既司法系統係你 同 我都會信架

人地賠上前途 有D賠埋條命
我地唔食藍店做唔到 仲話係苦行

啱啊 我唔要陪審團 因為太多不穩定因素

我要 光明正大咁放佢哋出嚟
再接埋流亡手足翻嚟
一家團聚

咁佢有無真係打死人先

你全家幾時中肺炎死

係？ 邊度有 新開㗎？
咁樣嘅大環境 你仲話有法治
點信啊

何已完？
被控唔一定告到。
告到，我哋會努力打贏場仗。
打唔贏場仗，我會壯大黃圈，手足出到黎，想行咩路都得。

Dont give up

幾靚仔

推

never give up bro....

下年仲有人提佢當你贏

其實白d講係唔會有未來,就算中共倒台，都會拉埋香港陪葬。以前係英國庇佑點樣都會咸魚返生。而家無你支歌仔唱。

佢可能想贖罪呢 始終係有人死
有邊個會明佢個份被出賣 被利用個種絕望

如果佢判終身呢

blocked

但你只係一隻可憐蟲

金像獎預告片
被囚手足:只有你贏了 我才不會輸

放心啦 就算無犯法
你都可以俾人拉

捉到兩隻

預咗啦

呢世玩完

下個月一個月有一個post提都當贏la

去年11月，一名70歲食環署外判清潔工，在上水遭人用磚頭擲中頭部重創昏迷，最終不治。警方重案組及後拘捕5名15至18歲男女。直到今日（22日），落案起訴其中兩名16歲及17歲涉案被捕的少年謀殺罪、傷人罪及暴動罪，案件今日稍後於屯門法院提堂。

真係擲死人 理性少少

冇都會比人砌到佢有

有一件 你冚家就完

理性少少
當日要被罷工既港豬全部都喺共犯
有冇打算切腹陪葬

一直都覺得要人為幫你罷工犧牲前途係on9既
咁大個人 返就返 唔返就咪撚返啦
要人幫你set rb阻呢樣嗰樣先捨得唔返工
到底佢地咁撚大個人知唔知醜

唯有用行動去宣洩
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

但人地無擲磚嘛
唉 我都同情呢位手足
尊重理解佢既行為

點睇到個樣？

冇惡意，唔知點解我真係睇唔到

鞭夠就算

你老豆係死者？
你咁清楚邊個殺你老豆？

警犬落案就等於小朋友有做過？

過了春天 又過秋天 這裏都不會改變
如果我們都只願......

贖罪都未到佢啦 係都係死要返工個班先

死人咪死人囉 咁又點

理性? 換轉係藍屍掉中黃死人

你覺得會唔會告?

16歲只係個小朋友
點樣先救到佢地兩個

...
你咁樣好難同你討論 唔想同你引罵戰Zzzz

你話話擲死一定係佢地兩個擲死
你以為自己係邊個 法官? 話佢哋有罪就有罪?
同埋佢哋畀人告埋暴動 你又唔屌班狗唔去拉嗰班藍絲?
藍絲都有擲wo 我唔該你你先係要理性少少

理性少少就係個呀伯自己有份參與
最後出意外怪得邊個

條九公咩料
死者係咪佢老豆黎？
咁鍾意幫人認罪？

藍屍死多一百個都唔撚可惜

點解個天咁唔公平

黑布個洞口有頭髮，再下少少，你會見到空洞嘅眼

你有咩理由一口咬定小朋友有犯罪？
你當時係現場？ 定你老豆死左？

理性少少明明得一塊磚擲中，點告兩個人謀殺?

成班連登仔講到完全無證據尻告 唔係條仔掟死人 咁上到法庭實打得甩啦

我支持反共既
純粹以事論事姐

想救手足 唔該即刻申請做陪審員

如果係下面個case一樣：
1. 大學／大專畢業
2. 近呢幾年從未改過屋企地址
3. 從未收過有關成為陪審員嘅信件
＝ 你不在陪審員名單之中

如果你中咗上面幾項，你可以直接做以下四步：
1. 寫封信表示你想做陪審員【參下文template】
2. 填好ROP18份表【參下文下載Link】
3. 你的畢業證書副本
4. 寄「香港灣仔告士打道七號入境事務大樓1201室陪審團登記小組」

寫一封信, 內容話想登記成為陪審員, 包括要有:
- 中文 和 英文全名 (跟香港身份證一樣)
- 香港身份證號碼
- 記得要簽名

書信template：

致: 陪審團登記小組

本人 陳大文 (CHAN TAI MAN)，HKID: A123456(7) 現想申請成為陪審員，現附上表格ROP18 和 最高學歷文件副本，如有問題，請致電 9123 9123與本人聯絡。

(你個簽名)
陳大文
2020年04月22日
---------------------------------------------------

ROP18表格下載Link

請預備好 A)信, B) 表格ROP18 & C) 最高學歷文件副本, 一併寄回到以下地址:

香 港 灣 仔 告 士 打 道 七 號
入 境 事 務 大 樓 1 2 0 1 室
陪 審 團 登 記 小 組 收

結果將會在大概一個月內以信面通知回覆

講得都幾動聽
我又講下先 希望盡快可以光復香港啦
到時義士全部獲釋 狗全部坐監
但而家兒登仲 批鬥 黃鬥黃 真係唔樂觀
不過唔緊要 兄弟爬山 各自修行
得知呢單新聞我都哭能咗 但要搵食我聽日都要返工
同場笑話 2020香港仲有法治嘅

Thanks師兄幫口
理連登仔盲反

16 歲就為左香港 付出左至少一半嘅青春
究竟我哋重要收幾多苦

咁又點 我唔想知
香港日日都有人死有幾出奇
我淨係睇到個阿伯明知有危險仲走埋去
俾人掟中冇得怪人喎
點解你唔去譴責帶頭擲磚嘅藍絲
叻gor ho ball

論咩鳩
你根本就係對兩個小朋友有仇恨
你又唔係現場 你有咩資格指證兩個小朋友？

有無做過你講就係？
你好快啲為上面既言論道歉

16

只有我地贏左 佢地先唔係輸

打疑點得唔得

求pin

算我唔怪你，大家同路人但係你細心睇清楚拒既眼神，重有我睇得出佢其實係一個靚仔

我同佢兩個無仇無怨 恨乜9

再理性d
買凶殺人一樣都喺告謀殺
你要手足幫你罷工搞到佢比人告謀殺已經喺共犯
我都好同情你 尊重理解你份工緊要D
不過手足罪成代表你都罪成
喺唔喺應該都負翻下責任呢

終生並唔係終生。
16歲未成年，判乜撚終生？
你好似講到判硬。

藍絲你唔好喺講風涼話，你而家見到嘅嘢，將來就係你/你子女嘅未來。政府一黨專政，軍政府，差佬亂拉人，法庭跟政府判。公義死撚晒。
未有武肺前，我同藍絲親戚吵。
「當年大飢荒、練鐵、文革，係中國人安於天命個死性先會發生哩啲野，你以為你唔反哩個極權平安到？大陸啲天災人禍，你睇下中共點幫人民，當人民蟻都不如。你而家平安，只不過係好彩，未輪到你炸，輪到你嗰陣，已經冇得反抗，喊都喊唔切。」
話口未完，就出咗武肺。武肺大陸死撚咗幾多人，同六四一樣，心照啦。

盲反果個係你

依家唯一既資訊就係黑警落案
有無做過由法庭決定 陪審員決左

唔到你貼條新聞就等於你講既係事實

( Show Blocked User - 正義的七毛 )

D風向明顯到...
睇咩都要用腦，獨立思考，就唔會比風向吹散
睇多D書，善意challenge其他人多ｄ，睇多D心態文，
打多d國際戰線，有國際視野，

先可以裏應外合，嬴到先救到手足

2個人一齊拎磚頭掟

咁法庭判佢有罪
我相信你都唔接受？

個呀佰好清楚中一舊磚就收檔
告兩個人謀殺即係控方都唔確定邊個做, 唔通雙人射球一齊扔出去
呢單案一定有得打

上面果條死狗公
無證無據就一口咬定兩個小朋友
仲衝出黎幫佢地認罪

黑警攞正牌殺人就得，普通人咩都冇做都可能畀佢哋砌生豬肉，點同佢哋鬥？

條友邊到理性

當日手足堵路，藍絲用磚掉手足又唔洗拉？私刑喎？會死人架喎？

手足被襲擊繼而反撃，根本係自衞行為而且合乎比例。

手足比人掉死就冇人比人拉，反撃期間有襲撃者受傷死亡就入你數

死就你抵死，唔死就告到你終身監禁同殺你冇分別

同理 721 打你還手就毆鬥，831 還手就襲警

Self induced 架。。。。屌你老母香港政府

警察，檢控同官全部都係冚家產

利申，半個法律撚，理性過你

依家判左未呀
你上面有咩理據質疑兩個人有謀殺？

呢啲情況唔係個啊伯比人掟中就係手足比人掟中
咁我寧願係個啊伯死

救到一個得一個

但呢到係中共法治

我同意你論調
希望法庭有公平公正裁決

仲駛講

求pin
做陪審團呀

純粹覺得你好正面。
畢竟坐果個唔係你。。。

我唔知佢地會唔會拖到成人先審

btw多謝你認真覆我

所以真係唔好送頭

一舊磚但係告2個人謀殺一係有一係冇，告2個姐係冇料到
Btw果日拎磚班廢老有冇拉到一個？

你信法庭？

香港人唔值得你地去上

咁你把死人口收下聲
唔好衝出黎幫人認罪

求pin
大家做陪審員

坐完最多去龍門做
唔割

上面班風向正毛多到班廢老拎磚先 出晒樣有冇拉到一個？

同兒登仔理性分析 師兄應該訓左大半年
兒登仔個個18般武藝 應該知道晒黑警手頭上d料 所以咪話手足無事囉
藍屍死駛鬼理佢咩 幫地球清一件垃圾 佢去得現場 預左有風險 黃絲巴打就唔同 個個都義士 為正義行動 掟火掟鏄 為公義 有時掟錯在所難免 又拉又鎖又打又告 真係唔啱囉

唯一做到嘅係得咁多
個個都知冇用
但係打咗先啦唔好理打唔打得甩

冇啊 有曬大頭又點 企圖謀殺又點

我真係好嬲好嬲好嬲

無做過點解要坐？
你唔去坐下監？

做陪審員呀大家

推 大家快D登記

老實講我睇5到黎明

幾十人扔磚 淨係拉一方個幾個已經有問題

已經唔講係對方扔先

問題一直都在
黃鬥黃 批鬥 有可能係對家分化手段
都可能係自己手足一時未認清目標 氣憤氣餒既行為

靠香港人現時自己 我覺得真係好難羸
紅官 黑警 黑社會 藍絲 一尾就諗住破壞香港 香港人已經冇野制衡到佢地

但最基本 個心一定唔可以忘記
有能力既 讀好書 賺多錢 操好身體
要改變個局 都要增大自己籌碼先
如果唔係點解對家咁驚黃色經濟圈?

如果台灣真係開戰 真係想當兵幫拖

真心唔明，如果唔小心掟中，頂多都係誤殺
告乜撚嘢謀殺....等甩

痴撚線樓上班五毛仲話真係掉死人

理性少少

手足比人掟磚自衛還擊，佢比人掟中係不幸，唔代表手足有罪

好心痛

就算告唔入比狗玩完兩三年後出黎都同社會脫左節
同齡己經就快大學畢業.而自己連dse,都考唔到...

推呢個

條友on9到一個點

做旁觀的青年..

樓主可唔可以pin

呢班人見死不救重要繼續掟磚，係咪都係謀殺？

呢啲含家鏟藍絲又唔捉
樓上條死狗公厹睇唔睇到暴徒呀

所以黃色經濟圈一定要有義教

咁擲磚果班廢老點解唔洗拉？

推到樓主pin

咁又點 法律唔會制裁到佢地
要救手足就唔該即刻登記陪審員

咁你想唔想下一代睇到黎明

thx
面對不公義 哩個係救手足嘅暫時唯一方法

佢地有冇律師幫緊？使唔使集資

謀殺唯一終身
14歲之後都喺咁
有冇興趣陪佢一齊

會唔會真係搵到掉中嗰個人，嗰日都好多人出現，咁都搵得到？

大家快D登記
寄封信就搞掂架喇

所謂罪只不過係極權打壓你嘅藉口

擺明搵唔返啦 一舊磚點樣兩個人一齊掟

法治撚好頑強

你唔讀law 浪費左

有冇罪係陪審團話事
陪審團覺得佢冇罪就冇罪
唔該大家快D登記

疑點之一

你老母就理性少少啦，兩個後生仔係事件發生後先被捕，網上面啲片又咁朦，除非有極清晰嘅視像證明當日掟磚嘅就係而家被拉嘅後生仔，如果唔係你就咪撚咁肯定話佢地「真係擲死人」啦

陪審團取態大過一切
陪審團投完冇罪就係冇罪
唔該大家快D登記

真正理性分析，片中小朋友看似殺手，磚頭中頭，但唔排除死前卑蚊叮咗下，引致致命一擊！

唉屌 鼓起好大勇氣先夠膽入個post
結果見到咁撚多on9 都唔知比咩反應好

好撚無助既眼神

擺明老屈

睇上面 登記陪審員呀

香港冇法治已事實
鞭16年嘅onQ對成件事冇幫助

同時間charge埋暴動，但所有身處暴動現場嘅人都係暴動，但藍屍就無事。

牛青 agger ar 可以點 人情冷暖

我隻眼係咪有事 我乜撚都睇唔到

想救佢地 唔該即刻申請做陪審員

如果係下面個case一樣：
1. 大學／大專畢業
2. 近呢幾年從未改過屋企地址
3. 從未收過有關成為陪審員嘅信件
＝ 你不在陪審員名單之中

如果你中咗上面幾項，你可以直接做以下四步：
1. 寫封信表示你想做陪審員【參下文template】
2. 填好ROP18份表【參下文下載Link】
3. 你的畢業證書副本
4. 寄「香港灣仔告士打道七號入境事務大樓1201室陪審團登記小組」

寫一封信, 內容話想登記成為陪審員, 包括要有:
- 中文 和 英文全名 (跟香港身份證一樣)
- 香港身份證號碼
- 記得要簽名

書信template：

致: 陪審團登記小組

本人 陳大文 (CHAN TAI MAN)，HKID: A123456(7) 現想申請成為陪審員，現附上表格ROP18 和 最高學歷文件副本，如有問題，請致電 9123 9123與本人聯絡。

(你個簽名)
陳大文
2020年04月22日
---------------------------------------------------

ROP18表格下載Link

請預備好 A)信, B) 表格ROP18 & C) 最高學歷文件副本, 一併寄回到以下地址:

香 港 灣 仔 告 士 打 道 七 號
入 境 事 務 大 樓 1 2 0 1 室
陪 審 團 登 記 小 組 收

結果將會在大概一個月內以信面通知回覆

國難當前 搵食要緊

試下zoom大睇

登記做陪審團!!!!!!!!!!!講撚到口臭但係肯定仲有好多人未做

讀緊U係咪唔得

係 未畢業唔得
叫你畢左業嘅friend登記啦

不如你去試下咁做

我地都唔割你

無機會出返黎

審訊後無罪咪唔洗坐

16歲嘅時候
我哋做緊咩

留意咗你好耐 好多時d邏輯都好有問題
第一 鬥黃同食藍店係兩件事
第二 食黃店同藍店係自由 正如呀叻做藍絲係佢自由
第三 義士犧牲係為民主自由
所以你嘅言論除咗煽動鬥黃 我睇唔到仼何目的

各位上連登真係要用吓腦
咪俾d人係到偷換概念
認撚住d柒頭

理性少少
毒撚懶係有見地

dead body都唔識

係啦 求其搵個人出嚟祭旗姐
一定唔關呢位手足事
總之任何手足一出事
都係啲黑警屈落去

如果我們都只願做旁觀的青年

其實點解成日要佢地佢地 唔可以我地咩？
你成日佢地梗係對唔住

因為好多人仲未敢奮起

我睇到呢單新聞
直頭呼吸困難

內心好不安 好痛苦

被人掟落樓死, 定係比狗官判死刑?

00後如果早知如此, 會點揀?

睇到有個女仔屈膝坐係到而且 睇唔到眼神

我明 雖然我唔識佢又唔係我上庭
但個種傷心同心up非筆墨能形容

呢班出手先又唔拉

sorrysorry 啱啱去咗處理其他事

每次見到細過自己嘅手足出事真係特別內疚
我哋大人唔敢做嘅嘢要推小朋友出去做
就係我哋冇好好保護佢哋先搞成咁
點解我咁廢

知你好撚勁

指控謀殺，同掟兩個小朋友落樓無任何分別
目的係摧殘佢哋既一生

我內心既痛苦，係因為我親眼睇到
港共用利刃一刀一刀割死兩個小朋友

唔好講 我好對唔住佢哋
要講 我要盡我所能拯救/幫助佢哋

要化悲憤為力量
我哋一齊加油
打贏呢場仗

心酸

起一起底 又係你條散水撚

明白。。

你最後個句真係心聲，平時都會咁同人講
係屋企真係會驚下一秒有人拍門

乜你覺得自己有資格討論咩
醜唔醜

thx

Y not?

果度咁多人一齊掟 應該係全部人都需要告謀殺先公平既
告唔告得入就另一回事

push

我印象都係有條老女人從後一野轟落去，個阿伯先訓低

1. 鬥黃已經俾人濫用左 叫人唔好食藍店都係鬥黃、批鬥、黃納粹
2. 你去同入獄手足講 黃絲都有自由食藍店
3. 一日未有民主自由 我地都唔可以放棄 否則佢地就白白犧牲

你收皮啦屌你老母

身邊一係樓上班on9 一係就藍絲

自稱黃嘅就得個知字 見到上court就事不關己 日日諗點移民

有時都諗 我寧願直接全港被送中都唔想再有手足比人用黎祭旗

都係個句 佢地連18都未夠憑乜要負擔咁多？

n年前 香港只係小漁巷
的確係曾獲英國扶過一把
但香港可以完全轉型 應該要歸因香港人嘅努力

到依家
香港唔只係香港人嘅扎根嘅地方
仲有好重要嘅國際地位 eg國際金融中心
對比之前 依家嘅香港人受嘅教育多咗
人才不絕 又團結咗 有埋民族意識

地有價值 人又高質
你話香港會一沉百踩？
我真係唔認同喎
中共倒台 香港都翻到身

佢16歲 被控 謀殺+有意圖傷人+暴動彥霖 15歲 點樣死 唔知梓樂 22歲 知點死 但無嘢做到

第一句同第二、三句有乜關係？

假設真係警察殺彥霖、梓樂，代表如果16歲手足殺藍絲就係合法？

戇鳩邏輯

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

留番同個官講

放負撚
btw 你段嘢唯一可取嘅係 香港法治已死

😭😭😭

無文化既人先成日掛粗口係嘴邊

你句嘢叫唔叫捉鬼

點解你仲唔死？

我邊度得罪你呢

唔好講 香港人唔值得你哋去上前
試着講 我要令香港人配得上有呢班前線仔仔

但係條片咁撚清楚點打

你講既野就得罪我
換著你係佢
你仲會唔會講得出風涼說話

哦

首先我就尊重佢行為
但我唔會出手

收皮

成日
偶爾一兩句無傷大雅

佢幫你出左手
得到既就係你講風涼說話？

外判革命

邊到清楚？
黑警又想做埋法官既工作？

我建議你準備下雙親既身後事好啲

樓上講黑警有清楚嘅片
絲打拜托理性🙏

應該係堂眉黎

pish

哦
我都好理性想知你幾時死

希望長過你啦

仔仔亦值得擁有強大嘅香港人後盾16歲嘅你希望你平安，煲底之約不見不散

要對得住手足就一日都唔可以停
今日做左task未？@TwitterHelpBot

想問 係咪得我一個冇乜特別嘅情感起伏

因為個計早已爆錶
由外在嘅爆發轉化成銘記於心嘅思想
廢話唔多講了 大家 活動見

收皮啦

仲有個15歲

咩事啊 師兄 我只係數咗依家後生仔會經歷嘅嘢

都無諗過你講嘅嘢

btw 你句嘢都有問題
點解 班狗殺手足 = 手足殺藍絲係合法
前者都唔合法
後者 呢句statement唔知發生咩事
前者點等於後者
完全唔明
你到底up緊乜

集氣手足冇事。

合法
陪審團話佢合法就係合法

未嘗唔係一件好事

吓吓用情緒驅動好快冷漠

屌你老母！判咗喇！
每個被捕人士都只係「嫌疑」，一日未定罪，佢都係「無罪之身」

就單憑一個咁嘅角度，就算呢條片拎到上庭都係呈堂參考咋。要告謀殺，係要拎好多實質證據出嚟去支持控方所講，都係果句「死黑警屌你老母，夠料你咪告囉！」

你指經歷懷疑被殺同懷疑殺人？

所以一邊係受害者、一邊係施害者？

一嚟就話人係想贖罪
都未審未判你內心定咗佢罪

第二句仲搞笑 話人被出賣 被利用
邊個出賣佢 邊個有利用佢？
佢有冇呢種諗法又係另一個問題

你兩句嘢 表面上企喺手足嗰邊講
實際 判咗佢死刑 又加埋濕鳩陰謀論

分化撚

呢啲就係法律所謂嘅「兩手準備」

一開波先落最高嘅charge，博鋤得入；即使鋤唔入「謀殺」「誤殺」都一定走唔甩。

睇第一次就喺呢句台詞度 停低

高院先有陪審團

如果堅持落去會有成果 咁呢一切都係值得
咁當然 到時有仇報仇

你呢個結論點嚟...

謀殺可以唔上高院咩

手足

好多有心人一早已經搞緊

另外我信 只要佢哋想學 好多人排隊爭住教

理性少少
每一件案死人都可以有好多可能

可以意外,可以誤殺,可以謀殺,可以自衛殺人可以拉錯人

一切都要睇證據,一日未判罪,一日都係無罪推斷

除非阿伯部機影到嘢，否則應該唔夠證據，似係想嚇鳩佢哋令佢哋驚到認誤殺。
如果頂到唔認應該會打到終審。

你嘅人生已完
因為你甘願做支那奴隸嘅人生，同人哋屋企隻狗，或者同條咸魚係冇分別

對眼好天真
係小朋友應該享受幸福既眼神
手足我愛你 多謝你
好快好快我地會令你無罪

唔係未審先判問題 佢有冇殺人自己最清楚 即使法庭判佢冇罪都好
我只係講如果佢係殺左人 趁後生大把時間
好過老左「遺憾後悔再早也得晚了」

on9多到唔想理

唔可以放棄佢呀

小朋友...唉

8964都曾經係好多好多人既希望
但血肉化灰後三十年到現在並沒有帶來黎明
唔係想潑冷水 我自己都好驚之後既香港會變成咁
我好迷惘，究竟黎明係咪真係會到來
可唔可以係失去更多手足之前快點到

破壞放火持槍全部都犯法架，係咪有罪？

手足做野，一句死左人就要割？我屌哂你地老母，時代革命，司法已死得把口架咋？

利申，死因未明就唔好提前判定咩人做

佢絕望既眼神

唔同人有唔同角色
盡你所能幫助場運動就夠

邏輯題 你帶出佐重點
冇錯 So Far 現階段咩都唔知
唔知 真係佢做 Or 唔係佢做
咁我點覺得佢慘？
唔係佢做 我先覺得佢慘姐
但問題係而家我都唔知係唔係佢做

唔好睇小依個comment 真係有唔少人咁諗

又唔好咁講 俾我揀 我甘願安於現況 好過被告謀殺 我相信撐依位手足既post 一個星期就會消失曬 幾多人都只係留言支持 實質完全無幫助 最後只係個手足自己賠上自己既前途 自己後悔一生

眼神戾氣好重

算吧喇，果單阿伯遊行完(應該都叫黃絲掛)，同另一個遊行完嘅青年爭執推跌個阿伯死埋，連登都係覺得黃絲伯累人累物
喺連登老係原罪

呢次呢單野要諗諗神獸完玩大左爽完值唔值，幾多連登仔喺到用另一段片麻醉自己話唔係俾手足掉死個拍片八掛阿伯，先過到自己果關

我睇唔到殺左個阿伯叫對準政權，殺左佢就光復到香港?事實係殺左個阿伯仲殺左兩個細路一生

我唔明點解樓上條友會話你藍絲
真話永遠係難聽

佢都識講 公義死撚哂
個16歲小朋友好大機會俾人屈到唔知坐幾多碌
佢人生的確好大機會玩完
呢個係現實
唔係講啲離地懶熱血既野就可以當無事發生

比個反例子你諗下啦
二個人非法開槍射一個市民
你估射唔中果個係唔係謀殺？

呢張相入面嘅小朋友上咗法新社嘅最具影響力相片之一

傻仔，連意圖謀殺同謀殺都未識分，返去含撚啦。

傻仔重好意思係到派膠?拎返d膠返去邊含撚邊吞膠啦。

可唔可以講下點分
睇香港法律應該唔會分到
因為入面根本冇謀殺同意圖謀殺呢條罪

謀殺除左好特殊情況如未成年，係shall終身而意圖係liable

所以求下大家唔好再鬥黃批鬥，點對得住佢哋任何一個？

想問呢張相係幾號影，好緊要！！！
請回覆！！！

謀殺係傷人第2而意圖謀殺係第10。

出黎柒未，p牌仔。

出黎面對啦，無死人都謀殺，想意圖笑撚死我?

應該係811

繼續邊笑邊推先。

係？ ! 想睇 請問有冇link?

附上link一條比其他人睇埋

大家得閒可以寫下信 多你一個好多

喺連登揾法新社應該就有，過呢位小朋友有成幾個版本，唔同角度
可以揾下

就喺呢張，不過仲有兩個唔同角度

希望冇事

後生仔 希望你朋友見到傳達比你
我一定支持你

重有謀殺既交替控罪誤殺，而意圖謀殺既交替控罪的蓄意傷人。

搵埋個新聞俾你睇。

我好想慶祝一下喎

笑撚死，到真係你出事時你又會諗，點解會係我，曱甴就係曱甴，冇腦

謝謝你

基本上明屈

案例都搵埋俾你，原來 Murder (謀殺) = Attempted murder (企圖謀殺)
，學到野學到野。

有時慶幸出事嘅唔係自己
但同時會好嬲點解唔係自己
可能做好多少少其他手足就唔會咁

點解咁緊要

後者宜家先知？
好嬲好嬲

翻黎到現實
見到連登仔出post話繼續食m記
Email繼續賣相賣到上樓
大j食沙律食三十萬 然後幫阿哥間藍店宣傳
仲有好多人血饅頭
不能盡錄

宜你一個唔好彩

雙重標準到

明俾人屈

一入嚟睇到頭幾個留言已經勁心痛...

睇到新聞得16 17 歲真係好唔開心...touchwood 一定唔會出事 但如果判得入有冇可能終生監禁?

呢個真 好多兒登仔係到感情用事 過幾年唔記得晒

唔駛咁認真 冇乜關係一獨立事件 只不過佢講出來好似小學生嘈交咁你打我一拳我要打返你一拳點解唔比我打返

係我都想睇下邊到有眼 圈出來 我開頭以為下面

因為佢唔知 好想有人答佢又唔會屌佢唔知

up

心痛
最多都係誤殺

據了解，案發時有兩批人在北區大會堂外聚集，一方放置磚頭，另一方清理磚頭，最終雙方衝突，互擲磚頭及鐵通等物品。70歲的死者和61歲的X在衝突中同告受傷，X並非警員。X在事件中左眼虹膜撕裂，眼內出血，右手、右膝和雙腳均有擦損。

據悉，X在警方認人手續認出首被告，警方翻查附近閉路電視片段後亦發現兩被告曾在附近商場。兩名被告去年12月中被捕，索取法律意見後至昨午預約並落案起訴。

x又唔告暴動
打藍屍就暴動
打議員斬黃絲就護送離開

厹靜少少 冇j圖睇出嚟嘈

唉
希望律師幫到佢

理性少少

磚係兩邊都有份掟

假如當日死嘅係後生仔女

都幾肯定冇人被捕同被告

單憑一條懵到咁嘅片 吿兩個十幾歲嘅手足謀殺
你叫人理性少少?
當日在場咁多人一齊掉磚 仲要係藍絲挑撥在先
你剩係事後拉兩個後生 理性?

可能你地唔記得 同一個地方第二日
一大堆福建佬拎棍周街打人 + 擄走左個女仔入去打

理性? 影到曬樣㗎 片都有㗎
佢哋係咪好理性 所以可以置身於事外呀?
面對完全扭曲嘅社會
我真係理性唔到 冷靜唔到, sorry

唔識法律

唔好鳩噏啦好嗎

農夫唔撚見佢拉？屌佢老母

有班人覺得自己好幽默，句omdb loop撚咗幾個月都仲攞出來講。依家大狀黨都做緊嘢啦，仲狙擊佢地做乜？班omdb撚成班小學雞咁

連登好多呢啲ac講啲似是而非嘅嘢

諗住洗白

因為個ac被人blocked就冇價值

為咗所有手足
我地唔可以放棄

721影到好多白衣人樣

又拉咗幾多個

純粹表達下 掉磚案同一個位置 翌日發生過嘅事啫

我地都知道 大家無遺忘
721811831101等等等等等嘅痴線事

同意完
繼續講on9言論
你句同意應該係客氣說話黎

點認到條友話係咁又咁岩係附近商場都叫證據

1. 呢啲案應該有陪審團，當隨機抽，按投票比例，黃應該多過藍，就算一半一半，要入罪都要5:2以上先成立
2. 真係要睇控方揸住咩證據，我地睇既流傳片就應該好難認人既，不過個呀伯係行出去影相/拍片，如果由佢部機影到，利用身型去認就易好多
3. 唔係出手掟個個先算謀殺，成個過程，例如我遞磚比你掟，我都有份，所以告兩個唔出奇
4. 謀殺只係起錶，最後係改誤殺、自衛還擊冇事、抑或打疑點打甩，真係睇有幾多證據、同個律師點打

火力全開 - 要求中國賠償香港武漢肺炎損失！

Pish

推

大家move!!!!!!!

真係on撚9
根本冇片影到舊磚邊個丟
如果告撚入左真係大冤案

FF

個呀伯影唔影到係好關鍵，距離最近、第一身角度
能夠落案，我諗最低限度證明到/認左佢係在現場

加油咁多位手足
香港人唔可以放棄
大家就快歸位架喇

最驚個細路俾黑警打到認

唔好浪漫化死亡

岩吖

成班人係到9叫好慘

但實際上係個16歲𡃁仔同埋佢身邊嘅人去受

我地有咩咁慘？佢依家真係無自由，一生改變

曬

好理性既分析

On9 最基本罷食藍都唔做
唔食黃店都有一大堆未表態/綠

相反係班食元氣吉野家既賤種被人屌仲理直氣壯話人「鬥黃」

唔好賣假希望啦

未來嘅野邊有人知

我屌你老母臭閪

好撚好笑？

退一萬步，點解一件唔係預先策劃既案可以係老謀

漂亮說話總係易講
後生仔有度火係個心度好正常
人大小小 睇見勇武手足 一路 係一路一路都比香港人當係condom
都咪話唔心灰

想要進步 就要突破自己底線
自己有咩底線 香港人有咩底線
泛民派做口號撚做左二十年 香港人如是
到底一句香港人報牛 係真係報牛定只係會聚人氣 有幾多真係想報 而有幾多係諗過點報

無 我想講 我係教會長大 我諗你都有聽過話 “要放棄所有跟隨上主”
每一次聽依個教訓都只會覺得更難做到
更加唔會輕易將我願意跟 咁易講出口
因為我知自己做唔到 無謂講咁多次 呃自己啦

仲有 學下政治 無論左右
了解政績 去睇番黨派成立 同一直以往既行徑 到時
至少你會明 點解會有一群社運既舊人 會選擇唔相信某一啲黨派 而“唔團結”
有咩事發生左 當年當日發生過咩事 令佢地記仇 係唔係有人出賣義士？
依個其實係政治bb班 但好多人都達唔到
好耐
政治唔係黃藍 總結就係依句

仲想推幾多後生仔去死

無罪推定吖，你估大陸啊

好早之前已經申請左做

小數留言既我認同

你為香港人sacrifice 自己既前途，但所謂香港人不斷係到買樓去旅行 反而手足就乜鳩都無

想講既就係咁多 廢時打得多又比人話五毛

呢個社會付出既比例太奇怪 成日要手足就下下沖出去 港豬就話幫黃店就係念力抗爭 贖罪卷

公平咩

唉
唔係好記得個日其實咩事

人就係咁自私 而我承認我係自私既人 ig打下卡嗌下口號okay 但賭上自己前途就不了

TKO 陳生 你好
又用情緒勒索帶風向？

白痴 你就完 告老謀是鳩告 冇咁易入 天佑青年

謀殺依D野 就一定要由陪審團判既
陪審團最終都係由香港人組成

好多人覺得自己嗌下口號食下黃店就當自己有付出 特別係捐錢捐物資又唔上前線果班人 間接推手足去死 自己就係屋企睇住live 食花生

係，今時唔同往日

為手足 要諗點贏

Sad but true

好心up

繼續笑啦屌你老母臭閪

P牌狗 blocked

agree,我都唔想後生一代用肉身硬撼呢個咁仆街既政權

想知佢地幾個應該係事後捉，係點被捉到？CCTV 影到？有人報料，定再出黎果陣衰第二d野再揭發？

屌，，好撚多五毛食屎狗

在座各位講緊守各戰線
其他手足已負出了很多

16歲如果打唔甩 一世就要係監獄過 好心酸

心痛嘅大家
不妨做多步

旁聽師
幫襯黃店
抵制TVB東方
Twitter reddit
文宣
選民登記

做你做到嘅野
就係對抗無力感嘅第一步

小朋友，你想得太多啦，當你要同一個極權體制佢對抗嘅時候，唔好話你依家望到黎明，係而家開始步入黑暗，距離黎明仲有一段好長好長嘅時間，唔係你有生之年可能睇到，係可能你下一代嘅下一代，要改變呢樣嘢除咗戰爭冇可能改到，但大家心知肚明，喺20年內就算戰爭我哋只係化為灰燼，絕對真理，趁現在你有能力搵過一個自由嘅地方，保持血脈文化，呢個先係一個實在嘅方法

我都真係唔明
話自己黃但又食藍店係咩心態
唔係話咩鬥唔鬥黃
如果你話自己黃但又食藍店 你根本就係中立

點都唔會係謀殺先啦，亂咁黎
段片咁亂點知邊個掟先

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

同意

法律面前 窮人含燃
有錢請大狀 就輕鬆打甩
飯民咁多大律師
無個肯免費打 笑左

咁都仲有心情分化?

現實
所謂法律面前人人平等
其實就係窮人含撚

定左罪而家?定你D黑狗又要做判官? 賤種狗

學下藍絲不割蓆啦
又話核彈都唔割

希望佢無事

如果想香港人唔當勇武condom
即係全民勇武啦
捨身同極權死過
我唸依點係違反人性
特別係香港咁富裕

何況你再唸下香港個環境
比支那滲透左半個世紀
真香港人早就孤立無援
所以點解香港人反抗 令全世界都覺得好意外

當有人提出勇武同攬炒
大部份人重都係唸和理非
無非利字當頭

收下把臭口啦

我bin

好彩你老豆無射你落你老母個口度
唔係大家邊睇到戇鳩仔

我BIN。

連登立法下喂。

畢咗業做緊野既Ive仔申唔申請得？

HI

劉君 支那賤種 中共奴才 去死吧

推一推先

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

收撚皮啦審都未審打條毛呀，未來人呀?

根本出標題的樓主 係好有問題 可有顧及青年 家人 朋友 同路人的感受 答案是沒有

有咩證據唔係藍絲掉死？

𨳒你老母 五毛賤種

你老母傻閪就五毛一次，on 撚鳩鳩咁，過堂係程序，關閪泛民有無幫手打撚事?

一生何求

點證明遞果個人知道掟果個人有意圖就掟死人呀，意圖係謀殺定誤殺既分別。

完你老母，香港福地，你估敍利亞，突然死流彈城市你先驚

見到上面D 浪漫化雞文 真係

而家先係黑暗既開始 有撚排都未到黎明

敢負評唔敢回應呀，返去含撚啦。

見到上面D 浪漫化雞湯文 真係

而家先係黑暗既開始 有撚排都未到黎明

你有冇返過工？無故擴工唔驚俾人炒？俾人炒咗邊個樣？靠你班垃圾？你哋連黃色經濟圈都搞唔掂啦
唔係話唔認同罷工 問題你啲口吻做乜撚嘢 變返幾個月前迫人認同你哋嗰種思維？
你要贏得民心 自然企喺民心嗰邊 古今歷史都係咁教
你話唔撚使理民意 OK 但你哋又未去到咁醒 將自己睇得太高
老實講 打得贏就型 打唔贏真係痴人說夢話戇鳩仔

依加我地係懸崖上邊拉住條繩
下面有數千手足拉住條繩堅持緊
有手足捱唔住跌咗落去
有手足俾下面嘅魔爪拉走咗 永遠都返唔到嚟
你話放手？我屌你老母呀

pushhhhhhhhhh

唉點解年青人要受呢啲苦

佢個樣後悔到 16歲坐成世 幾時坐到死
所以唔好俾屎屎台兒登狗煽動 諗清楚係有後果

Never forget

可以 HD都申請得

16歲 不久前仲係一張白紙
享受緊校園生活
每個人真係要回帶 慢鏡重播
獨立思巧一下自己每刻的轉變及背後原因
檢討得失

又一單老屈
無法無天

不要遺忘被捕手足

你收皮啦, 前線冇義務為咗你班撚樣而犧牲

反抗暴政係全部人嘅責任, 但你班柒頭冇閪膽, 要前線做埋你哋嗰份, 人哋日日拎條命出嚟, 你班仆街個個掛撚住份垃圾工連罷工都唔肯

冇成本嗰事個個都自命清高, 乜撚野「寧鳴而死, 不默而生」到要付出成本個個都唔知縮咗去邊

幾千個手足喺懸崖邊搏命, 係呀, 得幾千個囉, 其他全撚部係度食花生唔落場幫手, 有人唔忍心見到佢哋犧牲叫佢哋退落嚟, 你班花人友就叫人收皮, 幾千個手足拉住條繩關你撚事呀, 你有份落場? 淨係識喺連登指點江山推人去死, 自己唔撚落場? 想人哋做埋你嗰份, 仲好意思擺死咗嘅手足上枱, 偽善嘅仆街

我屌你老母

失左業發窮惡呀，癈柴

隻peter狗煽動人去裝修呢樣嗰樣 出撚晒名啦

你邏輯錯哂 冇拉藍 唔代表拉黃唔啱
立場還立場 佢掟死人都係要拉 唔好搞亂

叫埋朋友都申請呀

撐住啊啊啊啊啊手足。

罷撚咗工sor 不如話下比我知死幾個人 拉幾多個人都好都未贏民心係想點？
有能力既人唔會手停口停
我都屌過班阿叔 政府係對你聲咁好就唔會六十幾歲人都要晨早起身返工
罷工一日都罷唔到 唔好話由邊日起開始罷工先成功
定靠黃色經濟圈食下食下就會抗爭成功？

廢字都唔識打我都廢撚事同你講
仲有我冇失業 上面段嘢你點樣理解到我失業

推 見到有五十幾個連登仔正皮佢真係好尷尬

又一隻食藍店嘅畜牲

屌你老母你條屈人食藍店嘅撚樣咪畜牲lor

呢種唔係浪漫化
係事實 係覺悟
我哋係做緊一啲嘢 但做完就需要跳海
如果話成場運動係摸着石頭過河
前人嘅犧牲就係嗰堆石

希望有律師，心理學家幫到手足，16歲好多野仲沒想通，心理壓力好大。希望手足堅強

我冇話你冇罷工你理解能力係咪有問題？
問題係 你哋未搞清楚個因果關係
調返轉問你 你既然覺得你哋咁有理由去罷工 咁點解都唔夠多人響應？問題出係邊度？你覺得因為啲人奴性太重？
倒不如話你哋個原因真係唔夠吸引
要犧牲自己收入 同你班人抗爭 換來嘅係咩？
我俾你光復咗香港呢班人都一樣要返工
講到尾咪又係出自你哋自己覺得啱嘅野
光復香港就有公義
如果你哋真係有足夠嘅財力 光復香港全部市民衣食無憂 生活好過而家 我就可以保證大把人響應

係咁現實 你冇錢你憑咩要人跟你？
如果你仲講話咩用公義召喚人心 真係抵你死你根本唔成熟 社會嘅玩法係點都唔知

一尾打晒飛機話你哋企喺道理嘅一邊又點？問題現實真係影響唔到大部份嘅人呀嘛，呢個大家其實都知，黑警濫暴又點，真係影響唔到大部份人。
唔係話要妥協 但你明唔明 呢樣野冇影響力就唔會有人理 呢個係marketing個問題

可能你係假膠 我認真左 不過如果有其他人睇到都好嘅

現實啲諗根本我地再點做都係唔會work
諗住靠火魔 set rb 就光復香港嘅諗法其實好離地
但係情況就好似人臨死前都要掙扎下先甘心一樣
真係好唔開心呢啲嘢唔係比16歲小朋友去承受

見你咁熱愛做港奴
係既，返左一世工又無咩其他技能，實揾d野賴下架，你繼續返工啦

唉, 3條大罪, 真係睇到好SAD

就覺係掟，都好難告佢兩個謀殺
打證據，兩幫人互相掟石頭
即係兩邊都有機會掟死人
而兩個細路掟石亦冇意圖殺死個阿伯
頂多只能話誤殺

仲可以點幫佢？

贏? 笑話
等班香港人肯罷工先講抗爭啦

只可以贏，先可以令佢地無事

你一定唔使返工都有錢過我

我就想睇吓你幾有錢

可唔可以唔好嗌交

手足有冇其他需要？

見你咁有善心 好

呢個po 啲5毛 ,假膠多到

exactly
仲分化tim

死嗰個唔係你坐監嗰個唔係你
而家仲得閒出post
你梗係講乜都得

出到黎仲有人記得先算
有反送中之前魚革出黎既義士有冇人記得?
如果到時冇政治運動發生
到時個個只會自己顧自己
手足為你地坐監而你地只識繼續返工/叫口號
然後打j話會贏
我講事實 聽唔入耳就算

告得2個 已經知係鳩告
只要口供冇講野
疑點利益下 根本好難有事
仆街在玩法律 都有排玩

有人做嘢 就要有人幫手記錄 幫手文宣
我寧願出po 俾你屌兩句 都唔想你哋唔知手足付出咗幾多

ps唔明你咁大火氣做乜...

香港人做到罷工未

點會唔記得，日撚日講咩屌。

你講你？

最緊要唔好認
一認左就無得打

下世小心D

其實黑警暫時掌握乜嘢證據？夠唔夠料

coz u guys are pushing teenagers to die
telling them it is a glory to die for HK people but it is NOT true!

反你老母例子咩，反面教材就有你份，又要無料唔識野又要衝出嚟柒，柒完重要死撐，點知又柒多次，剩係敢偷偷留下負評，唔敢回應呀?

夠唔夠料 都係睇陪審團點判
判有罪/無罪純粹陪審團主觀意見

我好希望可以救到佢地，但眼見依家不斷比人打壓，自己陣營仲不斷玩內鬥，真係好無力，到底做到d 咩

但我係好相信我地而加做既一切唔係無用
而加望落好微小既事正在播下種子
終有一日會變成大樹
14雨傘望落失敗
但沒有14雨傘就沒有19反送中

各位手足唔好失去希望，繼續堅持做緊既事
唔好因為覺得好似無用而唔做
我地一齊播下小小種子培育佢種成大樹
放棄先係最對唔住手足

如果判佢無罪呢

圓形孔內 有頭髮 遮多咗少少個樣

其實香港人真係無咩可能贏到共產黨 唔好作無畏既犧牲 呢個係事實 唔係打擊士氣

哩個手足可以被判無罪

本身我都覺得你地為民主 但係你地可以講得出呢句 就知你地已經變哂質 藍絲唔係人？ 淨係黃絲先係？

你講得出你地我地 已經露左底

點睇到係佢掟？
除非佢自己認！

夠唔夠料 陪審團都可以判無罪

大家報左做陪審員未？老謀一定由陪審員審架

yes
陪審團話佢無罪就無罪 唔洗同佢地拗

救佢地 要繼續作戰

無錯⋯

重點係要大比數通過囉！

所以大家快D申請

真
樓上班離地撚好嘔心
講啲懶熱血既野
講就佢地講 監就個16歲𡃁仔坐
同消費個小朋友無分別

判無罪 係依家法庭咁既情況都分分鐘要坐4,5 年 先有得判.......
依家差佬鐘意屈 邊個就邊個

唉

申請陪審員

你打呢段嘢嗰陣有冇打冷震？

港畜淨係識返工點敢犯法，手停口停吖嘛屌你老母閪

HKU Space 想清算手足? 大家一齊 email 表揚手足

pls pin thx urgent ar

所以講左 不要送頭！
不要浪漫化 要講成效 講成績

人命唔係舊石 可以犠牲

之後死左 仲要幫泛民抬橋初選

點解你一早唔做（功能組別）？要等我哋啲勇武付出，流亡嘅流亡、死嘅死、拉嘅拉、前途冇嘅冇，咁樣先出嚟唧？即係你（泛民）係要我哋做籌碼，做到咁樣先推到你行小小嘅一步？」

愈打壓
愈荒誕
愈表示
政權愈驚
人民唔應該驚
我哋冇做錯
唯有堅持
方能勝利

玩撚完

煲底約定！

要眾籌幫佢

打？有錢？打謀殺請大律師講緊埋單要兩三百萬

謀殺定罪門檻都幾高，希望律師幫到佢

濕濕碎 快眾籌

從來唔係因為有黎明先出黎
而係因為見到如果唔出黎
只會有好多人不明不白咁死
同埋希望搏返個未來返黎
從來都無 何來失去
由97年開始
希望一直都無
只係大家今年叫醒左
或者關心左
先以為希望無左

exactly
生命無價
唔好俾連登仔洗腦
就算香港變成點，人嘅生命都係無價
and even 你死左亦唔一定代表HK 會變好

我哋2百萬人無錢？

咁你有咩建議去救手足

深知呢刻仲未到黑暗嘅深處
但灰燼都有其價值

而且唔係每一個手足都有能力走 可以走嘅走 無能力走嘅點算？ 已經走唔到嘅點算？

啱啊 地本無路 人行多了 便成了路
希望由自己創造

光復香港時代革命

大家繼續做好自己做到既野
有啲野我地幫唔到佢地
但係做好自己個份
裝備自己
支持黃色經濟
文宣
雖然話靜左
但係只係暴風雨嘅前夕
起碼我同我班手足無停過
我唔理其他人點諗
休息、淨係口講又或者放棄都好
都唔諗住屌
我淨係會堅持返我出黎既目的同初心

超 50年後咪係一條好漢

為正義ge事打死人都叫犯法 仲成世界ge

清醒巴
+推

要頂住呀手足...

好想知點樣拉到

邊度有得知黎緊 有咩案件可以聽審?

法庭宜家仲比唔比聽審?

被捕人關注組 每日都會整合後一日要上庭嘅手足案件

法庭文字直播台 會整合每單案嘅結果
俾去唔到旁聽嘅手足知翻咩環境

依家仲可以聽審 只係疫情關係減少咗可入庭人數
你有時間 就可以去
旁聽要記得送埋車先走 第一次送車或者會觸動你

睇左幅圖好多次 唔識睇
可以圈一圈 邊度係眼?

睇到了 原來戴左頭套

推到黑警冚家剷

香港人欠佢地太多，五大訴求，缺一不可

好嬲呀

心痛

好人一世平安，一定屈唔入呀！

只有我地贏，佢地先唔會輸。大家加油，頂住

我講緊嗰幾千係崖下嘅係已經被捕嘅手足
我地未被捕嘅係上面更加唔可以放手放棄呀
我冇係度冷氣軍師指點江山

唔再上？放手？
我淨係想講依一刻放手係冇可能

我有冇發夢點發夢唔洗係度公開講
我罷工罷撚到差啲俾人炒發夢收埋法庭傳票又要放上嚟證明俾你睇先可以講野？

咁你講聲sorry, 我錯, 之前見到呢啲說話嘅都係冷氣多, 誤會咗你唔好意思, 大家行到今日都係講個信字, 當然唔會要你自爆

不過位Ching都關心手足嘅命同前途先叫佢退落嚟, 我完全理解

事實上真係大把勇武做咗condom, 手足退落嚟我完全理解, 最討厭啲乜都冇做過但係就用死咗嘅手足去道德綁架班仲在生嘅

當你願意付出條命同前途但其他人連份閪工都放唔低, 仲要走去捉鬼, 未被捕嘅手足退落嚟我理解, 要怪就怪屌人散水撚自己又唔肯上前嗰班人

咁又唔洗 行到今時今日 大家心理負擔都大 好理解 而且我都表達得唔好 先會誤會咗個意思
眼見好多人可能連和平集會都未去過嘅人血黃 但就日日係ig批鬥手足做法 依種人遲早踩屎就直接ignore算

仲有一班手足 可能係有負擔 有考慮 冇勇氣 依一班我唔會怪佢地 手足兄弟爬山 你盡做你做到嘅野 我做我認為正確嘅野 始終冇咁完美冇辦法要求全部人都可以勇武

但題外話 有樣野我唔明白 好多負擔同考慮 其實同將來掛勾 但香港人假若輸咗 冇將來架喎 香港人仲有野可以輸咩？

對於偽黃人血黃冷氣風向五毛黑警分化撚 對住佢地只能夠保持批判思考 依樣係我地對住佢地最大嘅武器
但太多人眼見乜就照單全收 可能係時間太長 潛意識已經開始直覺相信某啲野 而冇思考 思考疲累

最後 我都唔想再有前線做condom 我直頭想前線消失 暫時諗到嘅係 講咗大半年be water游擊 請大家發夢真係唔好再陣地 要真游擊 要狗未吠已經冇人俾佢吠 但唔係散水 係已經準備好第二場夢

即使再冇前線 香港人都唔可以放棄放手 其他戰線都要打
14年後曾經因為無力同對香港人失望 做咗幾年港豬
但依一刻要我停止抗爭只有兩個可能 一係香港贏 一係我死咗
我絕對唔會放棄手足 香港人 一齊捱落去

no man left behind

加油啊Ching

大家都要

我哋應該點算